老老豆豆有冇人覺得個伍仔好撚煩日日追擊

就嚟同車志建啲廣告一撚樣

慕容嗰期都仲覺得ok, 點知日日都講就覺得好撚煩

有呀 日日講BOB叔 大J 佢唔嫌煩 觀眾同食花生嘅人都嫌佢煩啦 日日做標題黨抽其他YouTuber水 聽講其他人係呢個伍仔 下面留言中point嘅話佢就會刪除晒啲留言。扮中立 高汁。成個星期得兩個人主題 唔怪得2011年撈到而家都係14萬6訂閱啦 咁冇質素嘅片段都仲有十幾萬人睇。與其喺度講邊個唔好邊個唔著，做下義工讀吓書好過啦 冇料扮四條仲要係條條片不斷重複用嘅subject伍仔 唔用「我」 證明呢條友自戀狂 以為自己好勁